I go to school by Airbus 被捕，等於同所有鍾意去旅行嘅港女港男宣戰

用「勾結外國勢力」拉咗 I go to school by Airbus，而家係英媒記者嘅李宗澤，等於同所有鍾意睇歐美劇，鍾意去旅行嘅香港人宣戰